2019-9月覺醒香港人注意事項

——不左膠——
任何時候藍屍出手打我地手足先就要還拖
邊個做左膠就打埋一份
仲有捉到落單狗，唔好再咁左膠放佢走
你自己做左膠拎光環，班前線比狗打到頭破血流，你個良心去左邊啊？

——不送頭——
任何手足都好重要，打遊擊，不陣地
不圍狗屋 唔好留戀形式化嘅嘢

——不捉鬼——
唔好作出多餘嘅捉鬼行動
捉到又放鬼走，捉黎做咩？

以上為發夢時所夢見的

自推10下

推

9月8！到時見！

9月必須進化
唔係唔洗打落去

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

覺醒啦！！！